Documento gerado sob autenticação Nº DKX.258.427.AAC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4202                  de  08/06/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°30072,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  o  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARCELO DA SILVA MELLO MACHADO (Siape:
2258738 ),   para substituir    LUIZ FERNANDO MACHADO SOARES (Siape: 2080641 ),  Chefe do Setor de
Finanças  e  Suprimentos  da  Gerência  Administrativa  da  Escola  de  Administração,  Código  FG-5,  em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 30/05/2016 a 14/06/2016, com o decorrente pagamento das
vantagens por 16 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
